7000$求list

玩battle ground

R5 1600
B350
16gb 3000mhz ddr4
Gtx 1060 6gb
Wd 1tb
120gb uv400
550w psu
Sharkoon case

牌子自己揀 睇你信仰
Ram要睇返mb support list嚟揀 唔係一陣推唔上3000
7000都好勉強
唔夠錢既 唔要ssd 再唔夠就1060轉3gb